點睇踢波好勁既人走去打場NBA可以輕易上雙 但打NBA最勁去踢場英超就變咗透明

我腦內自行來模擬這個事情會發生！！！
唔駛用小花同牙朗
我只派出夏薩特去美國打一場NBA 神奇既事情竟然發生
佢打足四節 有雙雙 28分+10助
成為國際體育新聞既一時佳話

然後心有不甘既NBA決定派出聯盟最強既咖喱同夏登分別去英超同西甲踢一場波諗住為NBA挽回臉子
點知一個撞到波皮都掂唔到 30分鐘未夠就比哥狗換走
另一個就爭頂當搶籃板 踢踢下玩單擋 最後比人紅撚埋

原來踢波既球星可以極速適應nba
相反就唔可以了
結論 ⚽>>>>>>🏀

唉你收皮啦，無幽默感就唔好出黎擺

好撚尷尬呀

足球員係NBA世界係好撚矮

cp3同艾佛遜都好矮但好知名

真
平時睇電視見佢地矮人地成幾個頭
我諗隨街執個小學生都高過佢兩個

Cp3都有米8幾啦